(無圖) 散咗之後玩交友app開解寂莫的朋友

分手之後分散下注意力，

我開解佢變最後佢開解我，咩事。
發覺玩app忘記一個人係完全冇用，
都係打翻排位 diu

只會令到你更攰
你唔見佢不停想約你炮咩
哎

講咁耐條友都係想屌西又唔想比錢

無錯啊 對於忘記ex係無用架
你仲會係咁對比ex同呢啲呃免費西屌既狗公
凸顯ex好好咁
多接觸出面既真人
朋友做起
relax啲
你會發現真係幾多男人好過ex
正係唔鍾意我姐
（積極打扮下啦）

我都唔會同佢炮，
唔知宜家啲男人諗乜。
似係我仲空虛過佢

個APPS叫咩名

可能個男人連ex都無
又無樣（唔肯so樣出來大多極品質素）
又無錢（無錢先要強調自己大方 ）
何來有女仔睇得上佢

援交都要比錢架喎？
其實援交同做雞有咩分別

個名好聽d

做乜鳩

你係真係空虛過佢啵
佢咁on9 講野咁弱智你都陪佢癲

你講得好啱！
越見得多哩啲人就越覺得其實ex都無乜唔好，
係去邪骨同厄我啫
現實生活唔知去邊度識

Skout

下 你ex好差啵
好烏糟啊仆街
你ex叫雞同女朋友瞞男友去做ptgf俾人屌有咩分別

哈哈哈哈哈

失眠咪陪佢癲下，
ex都app識仲一齊左三年，屌

玩呢D app去令自己無咁空虛,不如係現實生活做唔同既野去令自己充實D

佢擺明成隻狗公咁款

樓主絲打 ？

我想同女仔傾計呀

我一年冇同過異性講野啦

連登上成人台全部都係包膠，
說服左自己兩年去接受，
發現我真係講唔出我願意。

條友好似話ptgf冇得扑野，
唔明有仔點解要做ptgf 但我知有好多

做運動，學瑜珈，睇書，打下機，
中女生活好沒趣

起碼佢擺明狗公，
有啲係表面上好平實好decent
屌你咪又係想屌西

點解可以講啲咁嘅嘢？做開嗰啲直接開價啦

一次不忠百次不用

點解可以一年無同女仔講野

樓主幾歲～
我都係絲

都有人直接開價，
覺得自己好cheap
計下每日做兩次一個月咪搵三十萬？
真係好好賺

玩呢d apps就多呢d垃圾

Down個app未可以同異性講野
去老麥都做到

女仔總係幻想俾多次機會對方佢會改變，
原諒佢77777777次都唔撚會變架，
訓醒未

呢句好應

呢個世界呢有報應 好多野要還既
之後實比之後個老公知道

好似而家范冰冰咁
比人知晒啦

做野all仔屋企all仔 朋友all仔 連d客都all仔

最後機會返放工 自己渣車..

成五千蚊次

25
原本ex話下年結婚，
樓都買埋就散左lu

我都25 點解25歲就夠錢買樓

邊度冇咁多垃圾

tinder正經好多
多young人玩

未結婚就叫....
你原諒得佢呢次
佢實放肆
結埋婚
遲啲長期包二奶都得

離開是很困難的，
尤其當原諒他已經成為了習慣

我都係25歲就發現ex出軌,之後散左,一直都好空虛,感覺做唔同野只係令自己無咁空虛
直至我發現我需要既係刺激,不停咁試新野去挑戰自己, ex? 我已經無再睇佢D野

真人真事
睇住我阿姨經歷緊
個二奶大波後生貪錢
仲上埋黎香港示威咁
條佬仲幫住二奶 onon99

其實你係避過左呢劫

冇，全部都係ptgf

咪做cheap自己啦絲
要尊重埋自己

哩啲錢我賺唔落，
不過都明宜家哩個物質社會點解咁多女仔做雞。

下
我未update哩個消息喎

係啊 范冰冰自己有伴侶 對方又有伴侶
都係度扑野 琴晚個扑野錄音流左出黎
個男人唔記得叫乜乜總

AA買，
但我好中意唔捨得想要層樓，
應該會慢慢還翻佢出個啲錢，
上個月仲用ipad睇緊點裝修

Tinder有玩過，
但match完唔知講乜好

佢全部兄弟朋友既老婆gf都係大陸人，
有時couple dating都有代溝，
文化好唔同都為左佢要扮野好辛苦。
明明我就好憎大陸女人仲要笑笑口

分享下呀！
有咩刺激野玩，
我好需要